黑警還眼 明天1PM 全民入機場

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

See you there, HongKongers.

黑警還眼

機場少量便衣狗now

We Shall Never Surrender

We Shall Never Surrender
機場見